{"sightings": [{"valid": true, "seen_by": "5ee36427-7c77-44a6-bfe7-db295cceccad", "answers": [{"0": ["1.0"], "1": ["1"], "2": ["1"], "3": ["3"], "4": ["0"], "5": ["08/01/2019 00:00"], "6": [], "7": ["1", "-1"], "8": ["1"], "9": ["N\u00e3o"], "10": ["[false, true, true, false, true, false, false]"], "11": ["Pernambuco"], "12": ["Ipojuca"], "13": ["Trecho Da Estrada De MURO ALTO ", "false"], "14": ["1", "-1"], "15": ["\u2022 Sou pesquisador"], "16": ["Sim", "registramos um macho com padr\u00e3o de colora\u00e7\u00e3o de 3 para 4 ( em algumas partes do cefalotorax e dos peripropodos apresentava esbranqui\u00e7ado) realizamos a biometria do animal e ap\u00f3s registros soltamos no mesmo local."], "17": ["9 de jan de 2019 11:16:19"], "18": []}]}]}